急請人!!!8000蚊返26日，office舒服工，啱曬連登仔啦

歡迎fg，有興趣留低comments

好想返

有無ot先 無就唔做

你公司咁大方，請個人做office 都$8000，開善堂？

間唔中啦，幫手都要啦，唔夠人

算係咁啦

嚟in 下囉，冇壞嘅

想做 返幾點？ 我可唔可以早1，2個鐘返到公司 培養一下歸屬感

幾時開始返

喺我呢到都學到好多野

一星期番六日，仲要出8000，畀狗做？

一日番兩三個鐘啊？

我都可以遲走10個鐘 驚公司財物失竊

哇!!!!!!!!!!!!!大拿拿8000蚊呀!!!
多到唔知點洗好!!!!!!!!!!!!

準時返，當要ot你一齊留低培養啦

番幾點至幾點？

係咪返4個鐘一日?

7月ok?

每日返4個鐘？

返去打完卡就收工？

最少都9小時啦

仲想點？

返3個鐘都比多佢啦

10-7

正

我做緊份狗工 7900 返30日 ot冇補水

樓主間公司好撚佛心

屌你八千蚊俾狗做啦

至少9個鐘

皇恩浩蕩 居然出8000咁多 益死街坊 我5000做三千比你當學野得唔得

過主啦

收6000夠了

你以為自己邊個？

聽日番工ok

最低工資都唔知有冇

過嚟啦，可能請你

返26日萬2請個中5既都要考慮下啦

想學野 只收最低工資請我ok?

做菲傭唔好？

有冇公司background 講黎聽吓 真心想做

8k人工一日就做

9*6=54*4=216

一個月番216小時，8000蚊糧

時薪37蚊，低過最低工資

你真心請人嘅，我真心同你講：食屎啦你

最高都11000啦，8000fg有乜問題

Welcome

tg handsomeboy18cm

多到唔好意思收 想貼8000做
樓豬快D留低聯絡 立即apply

Ok 每日8000即做！

要interview，唔係咁多機會

好似唔夠最低工資?

未富先屌

Interview先

Tg me 18歲未見過咁多錢
Tg lauchuon99

好過做姐姐，認真

留比狗做

建築公司，學到野的

日薪300蚊

好高人工 想做

你以為自己係邊個啊？

大把公司都係咁啦

我in

Ok wait

倒貼8000仲請唔請人

Tg plz

我返10-5 都25000蚊啦
你條傻9

大把公司都咁啦

D女同事得唔得先

咁荀
即刻send比朋友先

Wait

6000請 tg

報得警

唉 不如我介紹你做啦
返10-5
16500

留tg啦 唔係點聯絡

最低工資都冇，你認真？撚狗

有工返就得了
肯學肯做肯OT
$4000蚊但即請ok?

26x9/8000

而家最低工資幾多話？

邊間公司 i try try

低過最低工資犯法拉得

25000其實都算低

人地係狗你又係？

我比返16k你，想入你地公司學嘢

可以拍片大番條大陸仔轉頭
咩肯做肯搏, 精明頭腦喎, 我呸!

8000 一個鐘我OK

有無好路數介紹

全天上連登？

tg:hugo1991
樓主 我有興趣

一至六得8000，俾狗做

係唔係包住宿包三餐

邊度返工架，8千底，1萬車錢津貼？

正啊喂
6k交租
仲有成2k車費同食野
組團瘋狂去樓主公司學野啦喂

笑撚左做譚仔都高人工過你

今時今日香港地，8000？ 同有食無工有乜撚嘢分別？

認真我有興趣

計番時薪但每日最多返兩個鐘

喺度講撚到好似有野學益人咁，講到咁撚着數你唔撚叫你啲親朋戚友做？

見到樓主咁好人好感動可唔可以比我做義工黎表揚你

26日 狗都唔屌啦

8000蚊返6日 仲要10到7仲要ot 狗工

公司請人OFFICE舒服工 15K 每星期返5DAY半

希望樓主公司快啲執笠

8千蚊真係屌你老母，坐撚左幾十碌岩岩先放番出黎？

我嚟想學嘢，畀返$8000你
Pm我

小學畢業ok？

無考過DSE OK?

8000當助養我地呢啲非洲兒童都好啦，多過8000我以為自己去左美國打工添呀，今次發達啦，阿媽我得左啦

廿六日淨上連登ok?
人工可議

8000 請個fg算係咁
比錢你學野喎

有冇得放勞工假，銀行假放太多會搞到個人懶左

喂腦細, 求你請我呀, 我唔收入工, 每日20小時x30日, 仲毎個月倒貼3皮比你, 唔知夠未? 唔夠再加

me year 2
9500 per month
1-5
10-6 , can early leave at 5 if finish all work
no need ot

Accounting Dept

咁你哋覺得幾多先合理？

12000夠唔夠

咪講笑啦

03年請人到今日先上連登開post?

20000差唔多

最低工資都冇仲講到理直氣壯 抵你俾人hi
8000蚊intern價黎？

公司請人，返5日，9-5，求其中5以上，識用影印機
Fax機，換下水咁，$15000，13個月糧

走啦你傻系比人屌唔夠咩

性別要求呢？

留 tg 喇

正wor 咩公司
想返

求其一份文仔最差最差都9500啦

咪騎劫啦。

低過最低工資

識換水，好明顯啦

原來我公司仲請緊人

9個鐘? 你公然犯法喎

最低工資 37.5 每日9個鐘星期1-6 total每月234
8千/234得34蚊 你想自首定其他人幫你報勞記

有咩同個官講

其實宜家換水好易 如果下面入水個隻
之前係冇指甲
反而開唔到個死人蓋

我連部水機都未見過，叫啲細既去搞

真係大方 40幾蚊一個鐘
搵鬼番

最低工資都唔夠
夠膽你就請

唔駛人工 包飯就得 可以ot至少4個鍾

我返啊 你地咪同我爭

我比8000你 比我返夠30日

唔好咁on9啦。
份工咁荀嘅offer，出面大把人爭住做啦。
幾時輪到連登仔？

有興趣
應該學到好多野

想入，電話地址唔該

FG都50K，8K係咪比殘疾人仕？

我唔收人工仲可以OT 貼返錢俾公司交水電費都無問題㗎

閪工去番奴工處啦

老實
唔知樓主係咪假膠
如果你認真
你出8000$翻26日x每日9個鐘
公然無視最低工資條例
樓上已有巴打講左
但你選擇唔撚理
老老實實如果呢個offer比你, 你自己接受到? 過到人都要過到自己, 你咪撚再幫班pk老闆去欺壓打工仔. 香港今時今日咁差既勞工待遇就係被你呢D賤人搞到咁

求其做個文員仔都1皮啦
8千你做埋佢啦

打少個零？

奴工處應該唔接受低過最低工資

冇報死全家

7000得唔得
但求打個和

係咪告得違反勞工條例

樓主真係狗閪黎

又閪唔曬起碼明刀明槍唔嘥大家時間

上面幾頁樓主想加人工
我收返句野
但樓主你真係加人工先至好...

加多1萬再開post啦屌你

最低工資都meet唔到啦下嘩

大嗱嗱成八叉嘢 我要少少時間做心理準備 驚成嗰人會開始飄

我有興趣呀 7000都得 最多我返少25日

我可以係公司守埋夜 零工作經驗 請唔請我 星期六日都可以返工

快啲貼奴工處貼啦

希望樓主唔係認真，如果係真你真係會坐監

我可以7/24留守公司
利申 無家可歸

可能佢又要過返一浸呢

閃咗。
擺明假膠出topic睇大家反應。

每日返一個鐘可以考慮

真心想返 唔識英文ok?

請人?

垃圾公司

上連登都咁認真

恒管大學生請唔請？

我做爛市倒貼10k請唔請

每日返3個鐘有得諗

我俾$8000你，過來做牛做馬痴線，欺詐員工

，物價都加左n年，10年前可能得

嘩好多錢呀，唔做咪蝕？

所以咪大把公司都請唔到人囉on99
8000請中三？

樓豬留個tg ok ? 想in

咁撚荀無人做我做

37.5x9x26=8775
樓主犯法了 報驚先

有冇電話，聽日可以返工，我收四千都ok

屌你老母 收皮啦

犬隻專業訓練有限公司

中間一個鐘係無薪食飯

每日翻一個鐘既話 宜家即刻翻到工

正喎 8千蚊有得返office

笑撚死
樓主我屌你老母 祝你3個月公司汁泣

月薪$8000 一年返26日

點樣舒服法先？

八千英鎊就報
八千美金都可以考慮

8000 除26 除 一日九個鐘 34蚊
最低工資係幾多呀

上年返PA，有同事$8000
返一至六 9-7

我做 開七收七半（夜晚）

返得26日，仲有4日唔駛返咁好

啱啱好夠你買一部Apple display嘅stand

8000蚊仲有得ot 正呀

我半買半送四千得喇

唔好撚同我搶 倒貼8000蚊返足30日唔洗食飯,9-9點

屌你老母八千蚊？時光倒流去翻十年前啊？

我倒貼80000

屌你老母過主喇

想問咩公司

最低工資都無

見樓主話fg可以試下
中三fg ok?

普通港資

痴線 咁都敢擺上嚟 唔驚成班巴打爭崩頭?

In你老母臭閪

美金？

咁多人爭...
我$6000 每日返多一個鐘，得閒幫埋老細洗腳，o唔ok?

我一個月翻10日都八千

有無得學換print野 換紙 換水機先？
無就唔做

8000蚊真係好撚多，樓豬留個contact好嗎

我可以喺公司瞓，為公司賣命

少過最低工資喎

你老母比狗屌啦

我6000蚊番30日 番12個鍾8000蚊真係已經比多左

我1000就ok 可以返夠30日 ot都無問題
Office舒服工我真係好想感受下有幾舒服出8000咁多

同地產保險底薪差唔多 人地仲可以跑數

貼你$8000，每日無償ot多8個鐘，點？

樓主係唔係坐左十年監啱啱出冊？

intern 收8k都係返得嗰5日咋
仲好意思話fg

我貼返8000比你 求你比我返
利申好想學嘢

咁正嘅工留番俾你個老母做啦。。。

咪住，你老母俾狗屌緊，唔得閒返工

連登仔 50k 日日返工 R 腳趾
你出 8k

想學野，倒貼8000一個月，求你請我俾我拎經驗。

你係咪當FG 弱智？齋補習一個鐘都係你比既時薪3至7倍啦,又有多時間做自己野

利申 三大year3 上一份文職9700 一至五 朝九晚六 冇workload

失業左半年，樓主公司仲請人嗎？留TG傾ok？？

搵你老母返啦

唔夠$37.5/hr 犯法嫁最底工資都知請咩人呀，執左佢啦

唔洗錢啦 我嚟拎下經驗

樓主呢d無良撚人學人反共得啖笑

8000點夠用

唔識字既得唔得

巴打有冇tg想見工

明明係膠post,咁多真心撚喺度屌鬼
一講到錢就起哂鋼
正宗香港人

btw 我想做
唔係fg 但想學野
ot有冇補水
有補水唔做 學野邊有資格逗補水

我唔係上黎請人架

咁有冇job title?
我自己搵thx巴打

我出8001蚊 請返你做
夠哂誠意 唔好托手爭

屌你老母人工多我一倍

8000蚊26日仲有機oaOT你提議你去深圳揾
係同佢地整visa麻煩d

8000

介紹埋我洗唔洗留tg

留tg?

假膠係度玩認真

home office ok?

認真想搵5day/5day半 文職

真係硬膠8000蚊，26日！

你又以為自己邊個？

屌你老尾笑撚咗

有冇烈士去見工放底間公司名上黎一齊祝福佢 警惕下後世

多唔多女架?

8000$咁多益街坊翻多百幾年樓都買到
我即刻對住個post打左次飛機添
多謝你呀

即刻返工得嗎？八千蚊美金喎，狗衝

Fg,定你講dse fg

好多真心

home office得唔得？

人地cheap公司係咁
唔代表你間公司都要跟
搞到香港個返工文化愈黎愈差，人工愈黎愈cheap
就係因為你地哩班hr 同公司上層搞成咁

15年前第一份工就係$8000

不過1年後就加到$10000

8000
狗也不屌

係米真心膠?

8000蚊咁高
想黎in

善用起底功能？
屌你老母
出得12000

叫人返24日
返長短週
勞工假
一年得7日假
又ot冇水補
做到成隻狗咁

我屌你老母啦
有錢大曬啊？
你老尾

你係咪on9啊
有冇睇市價啊
Fg都15000跳啦
屌你老母

寫緊辭職信，狗也不屌啊你老母

香港法例規定勞工係享有 有薪假期
所以：
37 × 9 × 30 = 9990

低過呢個價已經可以被人告了！

summer intern大把呢啲

低過最低工資犯法喎ching

我比貼16000比你 請我得唔得

返會所都高人工過你

最好可以翻多幾日

最低工資都冇，你係咪想俾人告？

求面試機會

我8蚊就得求你請我

我比番8000你過離你公司學野得唔得
有冇得OT去到12點

要飯盒就得

過唔過最低工資

倫敦金聘請職員，口才好有晉升機會

正呀
番完一個月可以唔駛帶水
日日買支水飲都得

到底係咩西公司連錢都要省
上連登請人

冇影響,全家可能死剩佢

8000英鎊

8000好多，好多俾5000咋

tg hobbslau

開個咁既post保護好老母未？

有tg？

好撚正呀，有8000咁多，仲有4日假，唔好同我爭呀屌你地

37.5 x 9 x 26 = $8,775

好明顯係低過最低工資，樓主你含撚啦

8000蚊點用好，我而家都係搵4000炸良心公司

照價會犯法嫁wo.
樓主唔怕勞記放蛇？

你咁既價請暑期工啦

咩位啊老闆?